msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-29 21:50+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-29 21:50+0800\n"
"Last-Translator: leoxiaofei <soft@leoxiaofei.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"X-Poedit-Basepath: ../LateRun\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: laterunframe.cpp:222 laterunframe.cpp:232 laterunframe.cpp:242
#: laterunframe.cpp:252 laterunframe.cpp:262 laterunframe.cpp:304
#: laterunframe.cpp:314
msgid "Open Excel file"
msgstr "打开Excel文件"

#: laterunframe.cpp:223 laterunframe.cpp:233 laterunframe.cpp:243
#: laterunframe.cpp:253 laterunframe.cpp:263 laterunframe.cpp:305
#: laterunframe.cpp:315
msgid "Excel files (*.xls;*.xlsx)|*.xls;*.xlsx"
msgstr "Excel 文件 (*.xls;*.xlsx)|*.xls;*.xlsx"

#: laterunframe.cpp:276
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: laterunframe.cpp:290 laterunui.cpp:208
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: laterunui.cpp:22
msgid "&About"
msgstr "关于(&A)"

#: laterunui.cpp:25
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: laterunui.cpp:33
msgid "DataSrc"
msgstr "数据源"

#: laterunui.cpp:38
msgid "Roster:"
msgstr "花名册:"

#: laterunui.cpp:45 laterunui.cpp:61 laterunui.cpp:77 laterunui.cpp:93
#: laterunui.cpp:109 laterunui.cpp:125 laterunui.cpp:141
msgid "..."
msgstr "..."

#: laterunui.cpp:54
msgid "Punch Log:"
msgstr "打卡记录:"

#: laterunui.cpp:70
msgid "Duty Log:"
msgstr "值班记录:"

#: laterunui.cpp:86
msgid "Leave Log:"
msgstr "请休假记录:"

#: laterunui.cpp:102
msgid "BizTrip Log:"
msgstr "出差记录:"

#: laterunui.cpp:118
msgid "Out Log:"
msgstr "外出记录:"

#: laterunui.cpp:134
msgid "Surplus Table:"
msgstr "年假/调休统计表:"

#: laterunui.cpp:151
msgid "Param"
msgstr "参数"

#: laterunui.cpp:156
msgid "Begin Date:"
msgstr "起始日期:"

#: laterunui.cpp:163
msgid "End Date:"
msgstr "终止日期:"

#: laterunui.cpp:170
msgid "Special Week"
msgstr "大小周"

#: laterunui.cpp:173
msgid "Exception"
msgstr "排除"

#: laterunui.cpp:182
msgid "Begin Time:"
msgstr "上班时间:"

#: laterunui.cpp:189
msgid "End Time:"
msgstr "下班时间:"

#: laterunui.cpp:270 laterunui.h:104
msgid "LateRun"
msgstr "迟到快跑(LateRun)"

#: laterunui.cpp:276
msgid "Version 0.0.3.ZS 2016.02.29"
msgstr ""

#: laterunui.cpp:280
msgid "soft@leoxiaofei.com"
msgstr "soft@leoxiaofei.com"

#: laterunui.cpp:290
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: laterunui.cpp:316
msgid "Holiday"
msgstr "节假日"

#: laterunui.cpp:325
msgid "Workday"
msgstr "工作日"

#: laterunui.cpp:342 laterunui.cpp:351
msgid "<<"
msgstr "<<"

#: laterunui.cpp:345 laterunui.cpp:354
msgid ">>"
msgstr ">>"

#: laterunui.cpp:370
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: laterunui.cpp:387
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#: laterunui.cpp:390
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: lrexceptday.cpp:9 lrexceptday.cpp:10
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: laterunui.h:126
msgid "About..."
msgstr "关于..."

#: laterunui.h:158
msgid "ExceptDay"
msgstr "排除日期"

#~ msgid "Annual Table:"
#~ msgstr "入职年假表:"
